《時代》發布更正聲明 特朗普「反殺」造假媒體大獲全勝

就在剛才，最近一直在瘋狂圍攻特朗普的美國主流媒體，竟給特朗普親手送上了一份能直接“反殺”他們的超級大禮！

原來，以CNN，紐約時報，時代周刊等自由派媒體為首的美國主流媒體，過去這幾週一直在不斷批判特朗普嚴厲打擊非法移民的做法，導致很多被美國政府逮捕的非法移民家庭被迫“骨肉分離”。

而雖然特朗普不斷爭辯說“骨肉分離”的問題是前任美國總統遺留的爛賬，大多數極度反感特朗普的美國主流新聞媒體並不願意當他的傳聲筒，反而還在繼續給他“挑刺“......

所以，這特朗普一度在美國的新聞輿論場上顯得非常被動乃至狼狽。

可就在剛才，最不待見特朗普的美國“時代”周刊，竟親手給特朗普送上了一個可以直接“逆轉”戰局的大禮包！

事情是這樣的：這家極度反特朗普的媒體，為他們7月2日準備出版的新一期雜誌製作了一個非常特殊的封面：

這是一個由一個哭泣的非法移民女童和一個俯視她的特朗普所組成的極具衝擊力的畫面。而“時代”周刊為這一畫面配以的文字則是“歡迎來到美國”。

不僅如此，“時代”周刊還在一篇報導中詳細闡述了這一封面的來源：這個哭泣的女孩來自一名記者在美國邊境拍下的照片，而且這名女孩還是哭喊著被美國移民局的官員帶走的......

於是，這一極度刺激和挑動公眾觀感的畫面和文字，也毫不意外地瞬間引爆了美國的網絡以及主流新聞輿論場。美國主流大媒體CNN更是專門撰寫報導，稱讚“時代”周刊這期揭露特朗普令非法移民家庭“骨肉分離”的封面充滿了“力量”。

然而，就當這些“反特朗普”的主流媒體以為特朗普已被他們徹底批臭時，一個令他們萬萬沒想到的情況出現了：這個小女孩的父親在接受英國路透社採訪時，明確表示他的女兒和妻子沒有被美國政府強行分離，母女倆一直都在一起。而且，此事還得到了這家人所來自的洪都拉斯的官方確認！

還有美國媒體採訪到了當時搜查這對母女的邊防人員，對方也進一步表示他們根本沒有拆散這對母女，而且根據邊防人員的說法，當時已經是夜裡11點，所以女童的母親說孩子之所以哭鬧是因為“又渴又累”......

這一劇情上的突然反轉，也直接迫使“時代”周刊發布了一個“更正聲明”，把他們那篇介紹雜誌新封面的報導中原本宣稱“女孩哭喊著被邊防人員帶走”的煽情文字，更正為了“女孩被她的母親帶走了，兩人之後一直在一起”......

結果，“時代”周刊這個剛剛還被美國一眾“反特朗普”的主流媒體視為讓特朗普徹底難堪的封面圖，也瞬間成為了特朗普反擊這些他口中的“假新聞”媒體強大的砲彈！

左膠

傻閪

冇撚腦

Fake news

左膠
總會走向柒嘅道路

kaboom！！！！

fake news

好撚心fake new都俾小小心機 ps個細路上去做乜鳩 9gag咩

當做新聞有自己既政治目的既時候 就會有呢d柒事發生 香港既cctvb都係咁

真。Empire Strikes Back

個個cm都有人負皮
左膠咁夜都仲要做嘢

侵日日講大話就視而不見
搵到媒體一個碴子就如獲至寶

其實呢期揸莊既侵侵幾慘，內政打偽善泥漿，外政打陰險棋王！！！

correction
咁都唔使出 unreserved apology...

fake news 左膠笑撚死人咩

而家就係Flores Settlement呢個法院判決
唔畀囚禁細路超過20日
你侵侵咁巴閉要大人細路一齊收監等候發落
咪叫國會修法囉 名正言順
唔係以為簽個行政命令就了咗件事嘛

所以話過份嘅自由只會腐化人類嘅思想
所以香港建國之後 一定要禁止言論自由同埋傳媒自由, 傳媒只可以 發表 政府所容許同埋符合民族利益嘅新聞, 其他嘅思想 例如關懷弱者,民族共融 同性平權呢啲左膠思想 新聞絕對唔可以喺香港存在, 先至可以保持到我哋香港民族嘅優越性

In trump trump we7

侵侵：遙言止於智者

侵！侵！侵！侵！

Fake News

不攻自破

侵侵表示：話撚左啦，垃圾

係咪白鴿黨班垃圾

Democrats

You are fake news

左膠好on9

綠帽鹿角又入黎洗負評

笑到

屌就係撚屌民主黨唔肯修

其實白宮係咪可以出新聞稿屌鳩times 甚至出律師信告鳩佢

侵仔真係一巴巴煎埋去

共和黨控制參眾兩院喎

FAKE NEWS

侵仔講咗
共和黨齊票都差10票民主黨先夠
唔係洗咩搞咁多野

唔畀囚禁細路超過20日 但又唔可以大細分開
真係冇得輸

咁中期選舉咪睇下湊唔湊夠人囉

Denis said his wife and daughter were never separated by border control agents and remain together.

成個時代柒晒

柒時代

左膠真係痴撚線
對住班偷渡客講welcome?
得閒睇下德法瑞啲強姦新聞啦屌你
想像唔到侵侵一落台 美國會係幾多日內極速滅國

美國自古以來都有非法移民啦
咁美國滅咗未

屈你咪屈你

無人Judicial review佢份Executive order就唔會有事

就算畀人Judicial review

US Supreme Court都係conservative leaning

西方主流媒體真係好憎侵侵
我幾乎集集graham norton都睇
佢每一集都要笑一次侵
開頭真係有point係幾好笑，依排侵侵冇野比佢笑佢就人身攻擊
唔係撐侵既我都覺得好撚戇鳩又唔好笑

左膠零願同金正恩會談破裂，世界一片混亂，都唔想比特朗普有和平獎嘅機會 呢句珍珠都冇咁真，左膠個心黑個isis

依家出哂聲話歡迎佢地黎喎

侵侵點會同你啲左膠一般見識

左膠一套只可以喺天下承平之世行得通，但好明顯今時今日天下仍然一片混亂，有中東伊斯蘭原教旨復辟 有遠東共匪兄弟蝗國同泡菜 搞掂咗呢兩個先搞其他野ok？

我地不問過程 只睇結果
邊個做到實事就選邊個
我地唔係選聖人 好男人
呢啲留返比左膠叫口號
我地係需要一個做實事
令美國再次強大嘅總統

#MAGA
#USNAVYISTHEBEST

講到好似搶晒美國人啲工作 罪案都係非法移民造成
問心吖，自己開檔生意嗰啲有冇得益於呢班廉價勞工？富裕家庭有幾多係請呢啲人幫自己屋企剪草？佢地做嘅工作其實有幾多美國人肯做？

Go navy巴打

你覆緊我？
第一 我冇講過前面個句

第二句 我講緊其他國家
亦都冇話全部罪案係佢地做
而事實係 德法瑞強姦案上升左好多 犯案者絕大部分都係難民

我意思係 有板你睇
收難民係幾撚戇鳩 又多手尾跟
班左膠仲要開聲歡迎
期待佢地去集中營慰安下堆偷渡客

非法移民都有光環

左膠真係個腦都冇咗

TIMES 都玩Fake news.....

cctvb照dup

咁你嘈乜撚姐

你都ON撚9既 以前同E家既人口人數點比? 一路多落去只會負擔唔到 呢個係常識黎

拎D數據黎睇下先啦

香港夠一路都有移民，而家咪俾支那全面殖民囉，連登仔係咪咁弱智

柒撚到上太空

點解美國人好似咁唔鐘意佢咁
d運動員 明星 media 航空公司都一面倒反佢
明明侵侵做咁多野為左本土

你老母自古以來都係雞

比左膠媒體洗哂腦

柒到呢

左膠當道嘅世界 要靠侵侵改變 佢成塊照妖鏡咁照曬左膠嘅垃圾理念

如果希特拉當初成功消滅所有猶太人就好

Ching識波

支那同印度係美國人口幾倍 土地面積同資源又少過美國 佢地爆咗未？

Youre fake news

造假去反trump

英治時代冇咁多人嚟 邊支撐到製造工業 香港邊發得起
當年難民+戰後人口增長簡直係爆炸式 今日冇得比
而家係支那殖民，因為香港畀支那收番嘛，佢地話事吖嘛
香港房屋問題 係因為支那熱錢流入炒樓
南美去美國啲人係拎住大舊錢去美國炒樓嗎？

侵狗咪一樣淨係識跟住侵後面吠

爆左好耐 兩個國家都出哂名環境污染 人口過多福利政策問題 所以大部份有錢佬都係移居美國

左膠皇表示總之就係侵侵問題
A viral photo of a crying Honduran girl didn't tell the whole story. Does it matter?

美國啲左膠懶係政治正確
但係又無恥到作新聞老屈人
手段卑劣又想做聖人

咁即係美國大把空間畀佢地移民啦
況且佢地移民都唔止去美國
喺原居地仲有大把生意

支那移民搶福利搶屋住 南美中美洲非法移民入到去一樣可以搶工拎福利

因為高等知識界一向比左翼雄霸，侵反曬佢地覺得好重要既野，即係

女權
LGBT
槍管
難民

點解仲有大把空間就要比佢移民? 到底有咩作用

到底咩人會睇垃圾贏國出嘅黨報
一堆由贏國人寫嘅英文報導
點解成日會有華人認為佢地真係國際報導？
佢啲編輯一早返曬贏國啦

侵侵算唔算2戰後最成功的一位總統？解決左好多難題

侵侵創哂low umemployment rate既紀錄, 多左人搞生意,請多左人 全部被左膠無視, 對佢地黎講美國本土人=nothing , 反而難民一定係優先

侵侵講得最岩既一定係移民係要base on merit-based system ,唔係見人就收

岩呀，美國正規移民政策，合法移民手段

美國非法移民
除咗緊急醫療服務同可以讀書之外
其他福利基本上都係冇

左膠根本同社會脫節

侵侵唔按套路出手，撚狗咁撚。

抵啦
fuck news

自己GOOGLE , 黑鬼時期係隻眼開隻眼閉, D非法移民可以就咁行入黎而D執法人員係唔會理, 你覺得佢地會申請唔到福利? 大把左膠幫佢地做

侵膠咪一樣係圍爐打飛機

有乜福利攞到 有乜攞唔到 自己google下
自己睇法當事實
(當然侵狗覺得只有侵講嘅係事實呢，媒體/民團引用嘅資料或fact check都係fake news。最後侵狗繼續自我陶醉 )

痴撚線仲惡過中共

我果時澳洲讀書，咁啱當撈侵選緊總統
啲Lecturer講開政治/政策都會恥笑侵同抽佢水
到佢當選後就好似無再聽過佢地講啲咩

一街都係
唔好忘記投票畀佢嘅人始終少過對面
而侵嘅支持度咁耐以來都冇乜正面變化
而家啲所謂政績都係侵本人自己吹噓 +侵狗喺後面吠

其實好多人完全無視一點
美國唔夠人做野可以輸入勞動力 移民
唔好講到非法入境者救美國混淆視聽

痴線 你搞到條綠帽仔唔覆哩抽reply啦

要幾弱智先講得出未爆就要俾班偷渡客移民

有冇拎到呀屌你老母 定係呢個REPORT唔係CNN出既所以唔信得過呀

強國人：個肚仲有位，繼續食啦，食得唔好曬呀

左膠會話美國咁有錢，有義務比派錢比全世界架

班左膠真係痴撚7線
係咪真係當美國係善堂？咁撚巴閉叫政府派錢比全世界呀笨7
呢班仆街真係仲衰過共產黨
籠裏雞搞9自己總統比位敵人上

This analysis shows that legal immigrant households make extensive use of most welfare programs, while illegal immigrant households primarily benefit from food programs and Medicaid through their U.S.-born children. Low levels of education — not legal status — is the main reason immigrant welfare use is high.

如果子女係美國出世 咁自然qualify相關福利
除非你覺得非法移民後代冇資格攞 不過唔知憲法點寫呢？
而且高學歷/富裕者者自然可透過其他合法途徑移居美國，佢地當然冇咁需要社會福利

佢鍾意啦 總知呢家我就引用呢間1985成立既民團資料啦 睇下佢又會唔會搬龍門

反侵又輸

咁姐係有冇拎到福利呀傻系 非法移民後代肯定唔關非法移民事啦

美國出世都係非法移民？
你美國出世都有資格拎嗰啲福利架

你想杜絕嘅話
咪試下立法寫明佢地子女即使美國出世都唔會有美國籍嘢

我之前話 fake news 真係求9其既時候有人仲沖出話冇可能咁求其既

D左膠真係好撚柒煩 你係美國出到世係因為你老豆老母係非法入黎 變相你咪係以成個非法移民為首既家庭拎資源囉
如果冇呢對非法移民父母 佢個仔就唔會拎到美國人資源啦 你嘈乜柒姐?

係囉，係好似雙非咁

佢on9在冇學似香港啲雜誌咁
整句(設計圖片)咪得囉

屌你老母真係面皮厚撚到 本身已經非法入黎 跟住生個仔拎資源仲話唔關非法移民事 你個腦裝屎?

做假

本身非法入境人地美國執法驅逐係大條道理, 跟住又不停吹捧非法移民做D美國人唔想做既工, 問你拎數據又拎唔出 仲要話冇拎福利 你都算無恥

人地"旅遊"來港
又咁啱啱時候生咗件出嚟
大部分國家都係依出生地取得國籍
咁冇辦法架喎 除非連呢樣嘢都改啫

我講嘅係非法移民好多福利都冇資格攞 係事實喎
至於美國出生者 當然按美籍公民論

QUOTE番你條柒頭先

"美國非法移民
除咗緊急醫療服務同可以讀書之外
其他福利基本上都係冇"

再睇番上面個表, 請問FOOD, CASH , HOUSING , ANY WELFARE算唔算係其他福利?

唔好忘記
侵自己當年都有請過波蘭黑工做旗下地盤啦…

...while illegal immigrant households primarily benefit from food programs and Medicaid through their U.S.-born children.

係佢地美國出生嘅仔女 唔係佢地本人

係啦係啦 30幾年前又拎番出黎講 十足十CNN班柒頭

侵侵解釋當年有大判二判細判 佢知唔哂咁多 我就信既

咁即係有啦

跟你個邏輯, 非法移民後代拎到福利都唔關佢老豆老母事 細判請人梗係唔關侵仔事啦

真係好撚似D垃圾左膠 為左D雞毛蒜皮既事去嘈一餐 然後無限放大去攻擊人

全部都係一撚樣, 非法移民個POINT輸撚左就要轉移視線搵第二樣野黎講

一個係美國公民拎合法福利
一個係非法聘請無證工人
咁都好比？

係囉，唔講唔記得生雙非果d人係合法來港，佢地係非法入美

明明個topic係fake new 都可以扯到呢D小事黎反擊

大大聲出cover, 細細聲出correction

猶太人所致
左膠文化都係一班Frankfurt School嘅猶太人去毒害文明，係一班Cultural Marxist

侵只不過係美國千千萬萬個受惠於廉價無證勞工嘅僱主之一 邊有放大呢

訂撚咗兩年
睇到頂唔撚順左膠到仆街
有關美國嘅就一定彈下Trump
唔講以為係人民日報海外版
依家期期黎到封套都冇拆就俾咗啲收紙婆婆
廢事眼冤

係美國猶太人onon99
喺以色列嗰班好撚右架

一個人嘅國籍會因為佢父母犯咗入境條例而改變

又轉移視線 ，你也是中國.jpg

你係咪弱智

非法移民入境生個仔變美國公民, 但係源頭係非法移民, 換言之無非法移民,就會少個人拎福利

左膠反侵反到失去理性
為左串通外敵賣國可以去到幾盡

因為佢請過呢D人所以佢就唔可以make things right?

老實講 呢件事上面我都好同情侵
美國啲建築工人出名人工高，又唔肯OT，工會又阻住晒，好難請得夠人

自己拆自己招牌

就算非法移民後代成為美國公民, 上面個Research已經寫到明while illegal immigrant households primarily benefit from food programs and Medicaid through their U.S.-born children.

姐係非法移民父母係利用佢地既仔女去拎福利,而且係有份用

根本應該學日本嗰套國籍法

左膠真係基本理解力都無 ，人地串個你話非法移民對社會無影響個point呀

非法移民就算自己唔拎福利入到去美國生仔本身已經會有社會問題 自己去北區去轉啦

綠帽鹿角已正式敗走

屌你老母一句到尾
雙非蝗蝻你都支持？
你係咪香港人屌你老母
拎條女出黎俾蝻難民屌啦
香港歐洲都大把新聞數據你睇

根本防止唔到
你睇香港啲雙非 當嚟旅遊 驚畀人拉就喺月子公寓等到生得
你美國警察係咪喺佢穿羊水嗰陣即刻掟佢走？

左膠依家一捉到侵既痛腳
即刻餓狗搶屎咁報
都無求真先，無哂以前既嚴謹

同埋非法移民問題唔係單純在於國籍問題
係因為非法移民受犯罪組織利用去犯案既問題
呢D觀點明明特朗普都講過N次

非法移民入境就話幫左美國好多,唔應該執法
非法移民後代係美國出世成為美國公民拎福利就話係合憲合法

為左反TRUMP, 可以去到幾盡?

呢啲人要自食其果

淨係放大人地拎福利 無視佢地嘅社會功能
包括有人可以4蚊一個鐘請到班建築工人 慳幾多錢

佢都講左個point幾好，就非法移民既好處係提供廉價勞動力

佢唔小心講左左膠主張放寬既得益者永遠係大財團資本家，小市民就要同食曬d惡果

左翼話反資本主義？用黎刷道德高地比人ff架姐

有冇人覺得依種「達陣」式衝關政策好怪
其實d國家係咪有意俾人咁移民過去

香港班左膠就係
外國啲左膠上腦
真心on9仔嚟架

呢D係法律bugs
改番呢D法律係議會既責任
但係美國班民主黨就唔合作

當你有一單雙非落黎生 生完有身分證 就會有成千上萬個人落黎生
但係落黎生完掉番上大陸 咩都冇既時候 問題就會自動解決左

以色列個班猶太人實行緊national socialism㖭
好諷刺，猶太人行納粹主義，而且好成功

即係d好處係大財團拎曬，屎就小市民食囉

不過都岩既，左膠成日都幫慣lgbt呢d強權架啦

係囉 點會咁樣定架 連美國都一樣咁on9
我明白大肚婆衝關 基於人道理由會俾佢當地生
但國籍我真係諗唔明

你估左膠真係為民請命咩? 佢地用果張相即時籌左億幾港紙, 發過豬頭, 無本生利, 所以幾假都大把人去做

大把數據都顯示無顯著變化
大家繼續扮睇唔到啦

就係呢班人拉低個價
令本土工人既人工無得上

年年64都係坐下就算
然後就籌到錢
人數少就怪番年青人轉頭
唔諗下點解

係係係 佢講嘅就係事實係真理

你頭先話啲人因旅遊期間生左個細路會有出生地國籍，但係旅遊嘅人係合法入境，非法移民唔係合法入境喎，佢地係偷渡入境喎。以你講法，即係有人洗黑錢洗到乾淨左，就算政府查到出黎都唔應該沒收佢啲洗乾淨左嘅錢?錯就係錯，犯法就係犯法，邊有得話犯左法然後整色整水就可以當無左件事?咁同果陣689話處理左個僭建，個僭建就不存在有咩分別?

1898年，美國訴黃金德案，黃金德於1871年出生於三藩市，他的父母都是華人。一次出國旅行歸來時，移民局根據1882年5月6日通過的《排華法案》拒絕他入境。黃金德為此將政府告上法庭，挑戰政府拒絕承認其公民身份的做法。聯邦最高法院在判決中支持了他的意見，認定根據第十四條修正案，每一位在美國出生的人都是美國公民，即使他父母是外國人亦不例外，並且這樣的特權即使有聯邦國會通過的法律也不能剝奪。

美利堅合眾國憲法第十四條修正案(1868年7月9日)
第一款 所有在合眾國出生或歸化合眾國並受其管轄的人，都是合眾國的和他們居住州的公民。任何一州，都不得制定或實施限制合眾國公民的特權或豁免權的法律；不經正當法律程序，不得剝奪任何人的生命、自由或財產；在州管轄範圍內，也不得拒絕給予任何人以平等法律保護。

除左社會福利 你覺得一班多左既人無其他影響？
你睇吓香港其實同一個情況 你覺得香港而家有無問題？

咁你係咪想大家自古以來同從今以後都係中國人

既然美國咁欠勞動力,而非法移民又有自信有能力係美國搵到工作, 點解唔經正常途徑申請移民?美國作為移民國家,一向有合法完善既移民途徑

大把數據就POST條LINK出黎啦

香港人移民美國洗撚衝關咩 大把正常途徑申請啦 支那婆就會啦

講緊出生地
如果國籍唔按屬地 按血緣
咁在座各位都係......

屌你老母你都唔撚對題既 人地明明講緊衝關 你講乜撚出生地姐

自己就最先提話非法移民無咩拎福利 跟住又問人做乜針對呢個POINT 你做人都唔好咁撚無恥啦

侵狗信到十足嗰啲"數據"咪又係侵自己或引述其他人鳩吹嗰啲數字
生意佬氹你落疊梗係講你啱聽嘅嘢

綠帽鹿角，回應下，唔好扮睇唔到

係外國d forum見到有個comment好撚盞鬼
Bill Clinton signed the law
Barack Obama ignored the law
Donald Trump reinforce the law
And Trump is at fault
I love Democrate logic.

先唔講左巴馬上任之後無視成個非法移民政策,8年任期令非法移民問題導致其他社會民生問題(犯罪,資源分配,就業)
然後依家共黨上返台之後又屌9Trump揸正黎做 咁依家想改法例用合法途徑解決個爭議,民主黨人又唔撚投票 所以話呢美國d左膠真係好撚on9

又打稻草人 上面邊度數字係鳩吹呀 指出黎睇下啦

左膠不願面對

不當比喻
非法入境係父母 細路係美國出生美國公民 受美國憲法保護

啲西霉而家真係比左膠入侵哂

咁大清帝國條例真係血緣主義，不論是否生於中國地方，因為係為咗解決海外華人如果攞唔到外國籍，咁佢地嘅國籍係乜嘅問題

雙非兒童都係合法嘅「香港特區永久居民」添
香港人咪一樣屌鳩呢班雙非兒童係蝗蟲

非法入境本身係犯法，個父母係犯法嘅情況下生左個細路，咁點解要比佢有美國國籍?

左膠禍國

最應該根本就係唔比非法入境者嘅美國出生子女有美國國籍，但係咁講班左膠又會係度嘈架喇

外有支那

內有左膠

侵侵

左膠係離地，太理想唔諗現實後果同埋太精英主義。覺得自己高學歷就等於諗野最有邏輯，結果有問題嘅時候其他人去提點佢地，班人就一於少理，比着我係果面啲低學歷人士都唔支持左翼啦

我記得張完整照片，好似個阿媽嚮個細路女前面咋喎

美國國籍係屬地主義

The 14th Amendment to the United States Constitution provides that "all persons born or naturalized in the United States, and subject to the jurisdiction thereof, are citizens of the United States and of the State wherein they reside".

如果連非法入境者嘅子女都可以入美國籍，咁好有問題喎

美國憲法規定
改得？咁槍權都改得啦

我身邊好多港澳台內地本地朋友
大部份開口埋口都唔鐘意Trump
但我從來唔會同佢地正面衝突
笑笑口和應佢地就算
因為一黎佢地無票
第二我投邊個佢地又唔知
佢地有問我 我話都唔關你地事
到最後睇住Trump當選
佢地啲喪家狗樣就知道我選擇正確

前面對腳咪佢阿媽

Time 出左一句更正聲明啦 細細隻字

謠？

build the wall 阻非法移民又比左膠屌
重新依法(以前總統簽落嘅法)辦事左膠又屌
總之Trump 每一個動作都屌
對事不對人

美國白左同埋FAKE NEWS只係一盤生意
係D傻佬睇完又想跟鬼佬潮流咪反埋一份

fake news真係無講錯

有乜唔改得?
憲法第18條修正案(禁酒令)都俾第21條修正案廢除咗啦

同埋，都有國家覺得屬地主義ON99要廢除，印度本身係屬地主義，但因為來自孟加拉嘅非法移民過多，所以喺2004年改咗例

Sarah Sanders 被餐廳佢絕服務，左膠叫好，你話係咪左膠有病

左膠不願面對，佢地話係意識'苗'述，相錯唔係問題

黑店 永不光顧

突然之間啲左膠又認同返右翼果套

歧視基佬唔整蛋糕無罪咪又另一班人喺度狂歡

對啲左膠黎講，侵侵連呼吸同生存都係錯嘅

唔使同佢地躁
一張選票就KO 佢地

稱為左癌都不為過
ACTION SPEAKS LOUDER THAN WORDS

唔係歧視喎，係因為宗教信仰炸喎，依次唔 serve Sarah Sanders 果間餐廳個東主唔通又係因為宗教信仰唔 serve 佢?

但耶撚唔焗個gay婚蛋糕就比左膠捉黎燒咁濟，仲要告到佢甩褲

就係話畀呢度班侵狗聽
佢地唔係大晒嘅
右派反撲？左派一樣可以架咋 時間問題

說好的大愛包容呢

支持呀！

CAMPUS REFORM

每日叫人包容既人 容不下一個為政府做事既人

美國自由民主精妙之處
好嘅繼續投
唔好嘅就vote them out

依家唔係話左翼思想有問題，係話緊啲左翼變左做極左，搞到出現左膠呀！

左膠真係好撚柒

成個post根本得一位巴打有票

無票唔可以參與討論?

任呢度啲侵狗狂J
影響力(其實冇影響過)都只係一票

你真係好恐怖 明明呢度既人只係理性討論件事再比埋數據同事實 點解你認為我地大哂?

幾時死呀班柒頭大愛撚

係度討論叫狂 j ?

19講過嗰班偽人係全球化政策下嘅得益者

是日笑話 侵狗理性討論

真係羨慕美國人民有個咁樣既總統

自己搶佔唔到輿論
就日酸夜酸啲媒體
將自己變成受害者
就係fox都唔係日日啱睇
點解唔反醒下自己有咩問題

身在福中不知福，幾難得有個好似侵侵咁為自己國家著想嘅人排除萬難做到總統，點知一句多謝都無仲要係咁插佢，我無美國籍都鄧侵侵唔抵

啲大媒體比左膠俗領曬，你估話咁易可以改變到佢地啲報導? 咁多人接觸到依啲大媒體，佢地係有責任如實報導而唔係係度整張假相然後煽動輿論，幾多人唔知個事實結果真係比佢 mislead 左呀！

其實左膠還左膠，現在個班跟本就左翼法西斯

全世界都難搵

Democrats in 1950s : no black allowed
Democrats in 2018: no republicans allowed

左膠講大愛講乜柒柒根本把尺點玩都得，LGBT唔包括conservative gay 政見唔同下下叫人去死，我未見過外國侵supporters會叫人死

左膠同蝗一樣

以前中國游水過嚟到香港邊境就有身分證添
仲提供咗好多資金同人力畀香港
現在實行番吖又？

用下個腦喇on9仔
世界會變，時代會變，環境會變架

侵一定要成功連任嚟淨化全球左毒同滅支那

Hillary 輸左就上街暴動，打人，打爆銀行啲玻璃，大愛包容喎 連一場民主選舉輸左都搞成咁，叫人點信得過/投得落依班 democrats 丫

睇住一個成精嘅政壇老屎忽
輸比一個完全唔係政客嘅商人
完全唔跟政客嗰套黎玩
撥亂反正 肅清左毒
真係大快人心

而家咩世界
非法移民都有光環？
唔趕你係人情 趕你係道理

其實有冇人知點解呢10年個世界左膠當道？一定有原因，我覺得係Facebook同Twitter興起之後就搞成咁，政治見解開始西瓜靠大邊

加油啦巴打，我信大部分嘅選民係有智慧嘅，左膠嘈得大聲，唔代表佢地真係多人 support

conservative 都有gay？

因為社交媒體成為最強的武器
可以控制到新一代思想
利用假新聞就可以制造到民眾壓力

佢地變左合法未有票
民主黨

應該問下班左膠如果連非法移民都接受到嘅咁點解唔拆曬啲 borders 以後任人出入 佢地可能仲會舉腳支持添

Hillary一輸 曝光曬成個左膠產業鏈
d政客 d media d lobbying organization
如果唔係trump 點會令大家醒覺呢班人係點長期以來控制社會

希拉里D email比人爆左出黎派殺手去殺記者

真係智障先投希拉里

為自己利益而賣國，根本同做叛國賊無分別

有圖畀大家睇下喇

不過呢個一定係fake news啦

Wesley Goodman

香港其實好落後
根本無政唔政客 無lobbying 連鬥下輿論都無 得一班人話曬事

都已經插好晒旗 立法會舉手就得啦

明明簽左行政命令話唔洗分開
左膠重想吸錢

以我理解佢個 graph 只係講左每十萬人當中有1500至2000個 native convicted, 500至1000個ii convicted, 但係未除返個 base 喎。當十萬人之中8萬係 native, 咁只有1.88至2.5% 嘅人有 convicted。當十萬人中有一萬個 ii, 咁係有5至10% convicted, 我咁假設已經計到 ii 個犯罪率高啲啦

呢個圖睇咗幾年真係好撚好笑

咁似大學project做做下d data唔support自己想講既野，係咁搵唔同角度搵個似樣d既

"As a percentage of their respective populations, there were 56 percent fewer criminal convictions of illegal immigrants than of native-born Americans in Texas in 2015,"

其實係怕恐怖襲擊＞犯罪

緊係有啦，澳洲公投同婚時幾多基佬出黎叫人反對，跟住比人死亡恐嚇

果班下下話人歧視既基佬係一部分人黎架咋

Washington post 係親 democrats 家嘛，係咁亂用 stat mislead 人都唔出奇丫。不過連個人口基數都唔 take into account, 依啲咁低莊嘅手法真係當啲讀者細路咩 中三讀數果陣啲老師都有教過依種出 cheat 方法啦

Milo 咪最出名嘅conservative gay 老公仲要係黑人

"As a percentage of their respective populations" 呀

聽日多倫多 gay pride

侵狗為咗相信佢地嘅truth
選擇性失明

福圖已經證明左大把非法移民犯法 少過本地人又點 ? 有就有

sorry equal accommodation law唔保障政治傾向，但係包括性傾向
所以兩個case根本唔同

"As a percentage of their respective populations, there were 56 percent fewer criminal convictions of illegal immigrants than of native-born Americans in Texas in 2015," author Alex Nowrasteh writes. "The criminal conviction rate for legal immigrants was about 85 percent below the native-born rate."

已經考慮咗本身population大小

咁所以將所有本地人踢出去就可以降低犯罪率

非法移民同本地人係兩個概念 非法移民根本唔應該比入 咪偷換概念啦

係踢都踢左啲非法移民走先啦

記住果啲係非法移民黎嫁，捉左之後遣返佢哋係天經地義囉

time入面有內文寫個細路
你玩野扮on9？

直頭應該一個都唔比入，捉一個就遣返一個，左膠就相反歡迎佢地入去。比班 ii 衝曬入美國然後叫埋班親朋戚友一齊過去就死得喇

非法移民嘅犯罪率低過本土

本土人犯法姐係家事 關你非法移民咩事 跟本無資格擺埋一齊

咁你不如計埋亂過馬路 違反交通例

認真想問 英文差唔想睇
點解「所有罪行」幅圖可以做到非法移民犯罪率低過本土
講到明非法移民，唔係已經犯曬入境條例啦咩
定係非法移民犯得多𠴱啲又唔當係crimes

係咩
咁邊個又話移民都係罪犯唔好畀佢地入啊

利申 非左膠
反對香港每日150新移民
對trump反移民無咪意見 但係用錯嘅理由推行政策就

係咩
咁邊個用移民犯罪率高為理由踢人出去

利申 非左膠 你要收緊政策無問題 但係支持政策都要用正確理由
何況移民政策都可以改㗎

Logic404
左膠真係弱智
非法移民個身份本身就已經代表緊違反條例嘅人
你真係可以計埋亂過馬路定罪㗎
就算你計埋亂過馬路
本土都肯定唔會高得過犯罪率100%嘅非法移民㗎喎
你幅圖寫得All Crime
應該係你個所謂嘅stat嘅methodology 話我知點定義
我仲要幫你諗撚埋？

咁淨低啲本地人犯罪率咪高咗

咩事呀CHING , 我都想知邊個講移民都係罪犯唔好畀佢地入 有冇LINK睇睇?

法律可以修改可以放寬
視乎具體成效嘅

更加唔好講Trump成日提個啲墨西哥非法／無證移民嘅湧入本身就下降緊（響Trump搞咁多嘢之前）

“weak labor-supply growth in Mexico and other Latin American countries means immigration to the U.S. of young, low-skilled workers will continue to slow until it reaches zero in 2050—even without the implementation of Trump’s border policies.”

移民犯罪率高踢佢有咩問題

有咩關係呀咩 logic

非法移民拎福利同增加犯罪率都叫錯既理由 =.=''

請問有咩岩既理由呀CHING -.-''

而且仲要係非法移民呀！非法呀！

咁你可以點比較 本地人by definition唔會觸犯非法入境嘅罪行

如果你將「非法入境」計埋入罪行的話

咁如果10個除咗非法入境咩都罪行無犯嘅移民
同埋10個本地人（當中9個殺人放火）比較
咁唔通你又話移民犯罪率>本地犯罪率？

咁講法你就根本唔需要提犯罪率，一句「佢地全部係罪犯」就可以搞掂
當然你覺得合理我無嘢好講

無用
左膠跟本唔會理
Times跟本效果已達到 依加扮公正

屌你老母侵咪講左佢地全部都係罪犯
你班左膠唔撚聽先夾硬要搵野黎比較
邊個位唔合理？
合法市民同強姦犯又要比較下偷野比率咁?

cap 埋圖畀你

本地人犯罪率更高 咁點解唔踢咗佢地先

你將一啲犯罪率低嘅群體踢出去，淨低啲原本犯罪率更高個人群
咁整體犯罪率咪會上升

“They concluded that not only does illegal immigration not increase crime, but it may actually contribute to the drop in overall crime rates observed in the United States in recent decades.”

請問人地邊一句既意思係移民都係罪犯=.='

因為佢地係本地人, 犯罪咪坐監 移民犯罪可以照判監,亦都可以踢佢地番自己國家

首先增加犯罪率呢個理由已經駁咗

其次福利呢個理由當然係重點
不過移民本身造成個經濟增長都要考慮
咁如果你證明到佢領取嘅福利>帶來嘅收益
咁我認同要收緊移民

完全唔知呢個係咩LOGIC
將犯罪既非法移民踢走, 肯定係少左人犯法

除非你話本地人見到非法移民少左, 會自己犯番多D法?

原來呢位師兄玩數字遊戲 犯罪率

用番上面張圖黎講 若果冇左果班非法移民 犯罪數目咪少左 有咩咁複雜?

利伸 : 犯罪"率"唔係我提既

最簡單，非法入境係唔係罪? 如果有人認為咁都唔係罪嘅話咁不如直接廢左條非法入境罪，close 曬所有 border 丫

同埋頭先明明係有人想講 ii 犯罪率低過 native 先嘅，依家唔夠人講就轉其他標準黎講

邊個位唔合理？
用強姦犯同移民比較本身就唔合理

強姦本身道德上有問題，立法禁止正常不過
但係移民好壞與否係視乎有無利，相關法例可以隨時修改。修改咗法例之後就唔係非法移民

因為佢地係本地人，明正言順嘅美國人，而 ii 係非法入境嘅，根本應該遣返曬所有非法入境者

個留言用歐洲強姦新聞作為例子，批評左膠放任移民入境
咁咪即係將移民同罪犯相提並論

咁就已經唔係你當初講嘅「移民犯罪率高踢佢有咩問題」
因為按照你嘅最新講法
係咪踢人走並非單純視乎「犯罪率」，而係要考慮佢地嘅來源

當然跟住就要問：
點解呢個因素相干？

之前都有人講過
The 14th Amendment to the United States Constitution provides that "all persons born or naturalized in the United States, and subject to the jurisdiction thereof, are citizens of the United States and of the State wherein they reside".

／將犯罪既非法移民踢走, 肯定係少左人犯法／
但係整體犯罪率上升，遇到罪犯嘅機會率你一樣可以話係上升咗

／除非你話本地人見到非法移民少左, 會自己犯番多D法?／
係本地人本身犯罪率就已經畀人地高

ok ^_^

／咁不如直接廢左條非法入境罪／

無錯
如果移民係利大於弊的話
咁正確方法就係修改法例，因為咁樣嘅話有問題嘅係條法律

除非你話呢樣嘢道德上有錯啦
不過你最尾都係用經濟效益、文化差異個啲論證對錯
咁你真係提出證據證明到先算

第一 人地講偷渡客, 姐係包埋中東果班假難民

第二 歐洲好多強姦犯罪的確證實左係由所謂既"難民"犯下

痴線排謗唔使賠

／第一 人地講偷渡客, 姐係包埋中東果班假難民／

偷渡客同假難民差好遠
同埋你點知留言個人係咁樣理解？如果佢真係有咁個想法，佢應該直接寫假難民

不過反正同依家美國情況不相干

／歐洲好多強姦犯罪的確證實左係由所謂既"難民"犯下／
假設呢點正確
咁點連繫去美國嘅情況？

將犯罪既非法移民踢走, 肯定係少左人犯法／
但係整體犯罪率上升，遇到罪犯嘅機會率你一樣可以話係上升咗

呢句真係得啖笑 不如你成段WASHINGTON POST既內文POST出黎啦 冇興趣SUBSCRIBE佢

非法移民都無罪既, 去歐美洲旅行試下唔拎簽証就咁飛去試下歐洲有幾咁大愛

The Trump administration's hard-line immigration policies are predicated, in part, upon the notion that immigrants who are in the country illegally represent a threat to public safety.

The White House, for instance, has sent out regular email blasts to reporters with alarmist accounts of crime committed by undocumented immigrants. President Trump has frequently exaggerated the threat posed by MS-13, a criminal gang originating in Los Angeles whose members tend to be from Central American countries. On Tuesday he wrote on Twitter, without evidence, that Democrats "don’t care about crime and want illegal immigrants, no matter how bad they may be, to pour into and infest our Country, like MS-13."

But the social-science research on immigration and crime is clear: Undocumented immigrants are considerably less likely to commit crime than native-born citizens, with immigrants legally in the United States even less likely to do so. A number of studies published in the past several months clearly illustrate the consensus.

The first study, published by the libertarian Cato Institute in February, examines criminal conviction data for 2015 provided by the Texas Department of Public Safety. It found that native-born residents were much more likely to be convicted of a crime than immigrants in the country legally or illegally.

"As a percentage of their respective populations, there were 56 percent fewer criminal convictions of illegal immigrants than of native-born Americans in Texas in 2015," author Alex Nowrasteh writes. "The criminal conviction rate for legal immigrants was about 85 percent below the native-born rate."

The data shows similar patterns for violent crimes such as homicide and property crimes such as larceny. The study did find that immigrants in the United States illegally were more likely than native-born people to be convicted of "gambling, kidnapping, smuggling, and vagrancy." But as those crimes represented just 0.18 percent of all convictions in Texas that year, they had little effect on overall crime rates.

Another study, published in March in the journal Criminology, looked at population-level crime rates: Do places with higher percentages of undocumented immigrants have higher rates of crime? The answer, as the chart above shows, is a resounding no.

States with larger shares of undocumented immigrants tended to have lower crime rates than states with smaller shares in the years 1990 through 2014. "Increases in the undocumented immigrant population within states are associated with significant decreases in the prevalence of violence," authors Michael T. Light and Ty Miller found.

That's just a simple correlation, of course, and it's well documented that many factors beyond immigration can affect the crime rate. So Light and Miller ran a number of statistical analyses to more clearly isolate the effects of illegal immigration from those other factors. Among other things, they find that the relationship between high levels of illegal immigration and low levels of crime persists even after controlling for various economic and demographic factors such as age, urbanization, labor market conditions and incarceration rates.

All told, Light and Miller sliced the data 57 ways to see whether there was anything they missed, but not one of their analyses showed any positive relationship between illegal immigration and crime. They concluded that not only does illegal immigration not increase crime, but it may actually contribute to the drop in overall crime rates observed in the United States in recent decades.

"Our study calls into question one of the primary justifications for the immigration enforcement build‐up," Light and Miller concluded. " … Any set of immigration policies moving forward should be crafted with the empirical understanding that undocumented immigration does not seem to have increased violent crime."

These two studies are far from the only ones showing that immigration, legal or otherwise, does not lead to rising crime. But the evidence they present is some of the strongest offered to date. The Trump administration, however, does not seem to be listening.

洗咩連繫 上面兩張圖已經證實左有非法移民犯罪係事實

所以條友係咁駁到底駁乜 極度懷疑接綠帽班繼續出糧

d左膠真係笑撚死人

人地話非法移民正常就應該犯罪率低啦，佢本身非法捉到要譴返，但上面張圖如果淨係計殺人竟然差唔多同本地人持平，可見非法移民犯親都係嚴重罪行

仲有講犯罪率升係講緊成個移民政策如果係對非移鬆既話影響人民質素大降呀 講緊你d非移生落黎既合法子女都係低質呀

依家講移民政治，竟然唔係比合法移民已經唔同你計 ，你地仲有其他point都未答wo

但係你又知兩邊情況一樣？
如果美國非法移民嘅犯罪率低過本地人的話，咁基本上就應該低過歐洲個邊嘅難民（如果難民真係咁差的話）

如果兩者犯罪率根本唔同，咁根本就無法相提並論

The study did find that immigrants in the United States illegally were more likely than native-born people to be convicted of "gambling, kidnapping, smuggling, and vagrancy." But as those crimes represented just 0.18 percent of all convictions in Texas that year, they had little effect on overall crime rates.

呢段已經好笑 既然呢班非法移民有犯下gambling, kidnapping, smuggling, and vagrancy. 趕走呢班人既話就會少左犯罪, 就係咁簡單

你將佢放細話咩0.18 percent of all convictions in Texas, 咁又點? 有就有,冇就冇, 本地人犯罪佔全體幾多成/多過非法移民都唔係正當化你既理由, 踢你走一定係大條道理

我係以德法瑞做例子 當然係講緊班假難民令犯罪率上升

點解連繫唔到去美國？
新聞報有左膠話
班偷渡客係黎美國尋求庇護，點解要趕佢地走

以我理解 尋求庇護 唔係難民？

成日講埋哂D似哂易非POINT 睇個撚款都係D受薪網絡從業員

咁所以一日未證明到利大於弊，咪應該遣返所有非法移民囉

歐洲難民同美國偷渡根本兩班人。
美國大把墨仔非移

政治難民要有政據証明自己畀政府迫害先得, 唔係照趕你返原居地, 美國比南美d窮國都玩左好多年, 法例一早改晒, 以前係海岸見到成船海地人, 咪照拖返出公海跟本唔會收, 連入境都無可能

另外點解我搵都單新聞係話班友犯罪率高兩倍

都已經非法架啦，仲咁唔檢點，叫d左膠點幫？

//The crime rate among illegal immigrants in Arizona is twice that of other residents, Attorney General Jeff Sessions said Friday, citing a new report based on conviction data.//

侵又贏

屌，得罪講句，你又唔係美國本土生活，我哋連燈仔可能乜撚都唔知

／殺人竟然差唔多同本地人持平／
但係都係少過本地人
而且都唔好提偷竊率方面本地人係非法移民嘅三倍幾

／可見非法移民犯親都係嚴重罪行／
你亦都可以話除咗部分嚴重罪犯之外其他人比起本地人更守法

／犯罪率升係講緊成個移民政策如果係對非移鬆既話影響人民質素大降呀 講緊你d非移生落黎既合法子女都係低質呀／

quote source please

/仲有其他point都未答wo /
咩point?
如果你係從經濟福利方面講
我唔意見
我只係針對犯罪率一點

／既然呢班非法移民有犯下gambling, kidnapping, smuggling, and vagrancy. 趕走呢班人既話就會少左犯罪／

如果你係講緊趕走班「犯下gambling, kidnapping, smuggling, and vagrancy.」嘅人的話
咁係會降低0.18%犯罪率

但係如果你趕走所有非法移民，咁犯罪率就會上升

／本地人犯罪佔全體幾多成/多過非法移民都唔係正當化你既理由, 踢你走一定係大條道理／
點解唔係？

申請咗庇護唔係未審完都冇得叫人走？

國民犯罪本身就係社會必然會受既風險
你冇得趕佢走
非法移民犯罪就唔係必然需要去頂
因為自己人都有犯法就唔洗去處理非法移民係咩道理

我嘅意思係聯繫唔到去「犯罪率高therefore趕人走」呢個point

係咩
邊度似是而非？定係駁唔到就話人收錢

成幾版駁到你收哂皮啦

//The crime rate among illegal immigrants in Arizona is twice that of other residents, Attorney General Jeff Sessions said Friday, citing a new report based on conviction data.//

冇錯
係得政治 宗教呢類迫害先得
經濟理由 天災 戰爭走難 都唔算

如果你用嘅理由係經濟／福利的話，咁我暫時係無意見嘅

批你申請未可能唔趕
但未批未趕得

本地人犯罪佔全體幾多成/多過非法移民都唔係正當化你既理由, 踢你走一定係大條道理

仲問點解唔係 本地人犯罪, 所以就能夠將非法移民犯罪正當化? 你已經係冇POINT 唔係人地駁唔到你 係你已經柒左 人地唔需要駁你

視乎觀眾係咩人
我諗WWE或者NASCAR應該一面倒支持

非法移民犯罪最簡單未趕走佢地
非國民wfc

減少犯罪率係可以多方面一齊做
你有方法減低本地人犯罪率你可以提出去實行
同一時間去踢走非法移民就可以減少非法移民既犯罪機會
兩樣野係冇衝突

你呢篇係用Arizona數據 嘅

我頭先用嘅係Texas

依家畀多篇用全國數據
都係話非法移民對violence無影響（就算有都係降低）

／In an attempt to address this gap, we combine newly developed estimates of the unauthorized population with multiple data sources to capture the criminal, socioeconomic, and demographic context of all 50 states and Washington, DC, from 1990 to 2014 to provide the first longitudinal analysis of the macro‐level relationship between undocumented immigration and violence. The results from fixed‐effects regression models reveal that undocumented immigration does not increase violence. Rather, the relationship between undocumented immigration and violent crime is generally negative, although not significant in all specifications.／

咁係應該從正當途徑申請入美國籍，而唔係由得佢地非法入境

犯罪率呢個point你邊度有駁度？

上面都唔知同個attention seeker嘈乜
佢自己都打左無數次果班係"非法"移民
既然係非法移民，咁自然根據法例拉鳩曬佢地都好正常
佢地帶埋細路但係法例唔容許關押細路超過二十日，咁分開大人同細路係好合理既事
又要關押大人但係屌鳩佢地分開大人同細路，而細路又唔可以同大人一齊關押過二十日
根本同公係你贏字就我輸一撚樣
侵侵而家咪提出話修例解決問題，你班傻鳩又唔肯俾票

上面條傻鳩拉埋合法移民黎混為一談，成個討論根本無意義
都唔知同佢嘈黎做乜

非法移民犯罪被拉 咪遞解出境
如果話唔係自己人犯法就毋需處理毋須承受風險 咁旅客呢？
當然你可以話旅客有簽證 預先知道風險
但有幾多非法移民首先係合法入境 甚至有工作簽證 但逾期居留？

如果你只係踢犯罪嘅非法移民出境，我都無意見
但係如果係全部非法移民的話，咁你嘅理由就已經唔係犯罪嘅問題

d非法移民一日係度扮到好慘咁 就有得影下相
有得影相咪有票囉
左膠係最唔想解決問題既人

／In an attempt to address this gap, we combine newly developed estimates of the unauthorized population with multiple data sources to capture the criminal, socioeconomic, and demographic context of all 50 states and Washington, DC, from 1990 to 2014 to provide the first longitudinal analysis of the macro‐level relationship between undocumented immigration and violence. The results from fixed‐effects regression models reveal that undocumented immigration does not increase violence. Rather, the relationship between undocumented immigration and violent crime is generally negative, although not significant in all specifications.／

當然係犯罪問題啦傻系 非法移民本身已經犯緊罪

非法移民犯罪被拉 咪遞解出境
你講得岩
非法移民 逾期居留本身已經係犯法 咁依家捉到你咪遞解出境
遞解非法移民出境有冇犯法先? 冇咪得囉 法治社會

唔覺你駁到，你似係度出醜同柒。
完全無視客觀事實，連非移後代唔當美國人都講得出，你玩曬啦。

都話左非移有遣返呢個factor, 但咁都殺咁多人

本地人犯罪, 當然唔能夠將非法移民犯罪正當化
殺人就係殺人，係無得合理化啊
重點係個應對方法

因為咁並唔代表將所有非法移民踢出去呢個政策就係合理
尤其是經濟上嘅利弊都要考慮

所以你嘅結論根本就推唔到出來

非法移民

其實左翼人仕同閣下係咪盲?

本身已經係犯罪行為, 比佢地留係人情, 唔比係道理, 依家仲要話班非法移民有"right to stay" 真係痴撚線

非法入境本身就係唔合法啦 咩叫做犯罪既非法移民
偷野既罪犯同偷野加搶劫既罪犯咪一樣係罪犯 你都幾搞笑

點呀？答到點解非移明知被遣返都要殺人味呀？

申請難民庇護嗰啲
踏足美國之前 早已經過多重審查

至於歐洲嗰啲 地理位置問題 好多地中海坐船過去 要接上岸

咁你收佢入黎果陣唔預佢會逾期居留加嘛，一早知佢會逾期居留就唔會比佢入美國啦

非法移民/非法入境唔係犯罪?

依家歐洲都開始醒唔收班海路難民

可能你唔認同所謂普世價值啦，美國本土主流意見包括Melanie ，都唔認同separate from family。
其次，修例方面，其實合法移民，圍牆，Daca，好多具爭議性嘅移民問題包括在內，正如早幾年香港政改方案，你係立法院議員，你會草率比票？？

香港都好多黑工搵食
係咁易搵到 點解拉極都仲有？
美國嘅人數更多 分布更廣 仲要好多都唔係非法入境 而係正常途徑入境後逾期逗留 唔係起牆可以解決到

一般嚟講 非法移民喺美國係為搵食
如果佢有份穩定工作 仲邊會搞搞震
搏拉番墨西哥咩

根本就係民主黨班友用個屎忽唸嘢

引非法移民入關賣國可以去到幾盡

咁呢個係全世界都有嘅問題 唔止美國
或者你可以建議侵侵效法新加坡 逾期居留一律處以笞刑

無話過非法移民有"right to stay"
只係將所有非法移民劃一處理唔見得有咩好處

同埋法例可以修改，改咗就唔算犯法
只要班移民係嘅用處係大過畀佢地繼續留響度嘅成本
咁應該做嘅就係修改法例而唔係執行法例

將偷嘢同非法入境相提並論 你都幾搞笑
你解釋下點解兩樣嘢可以相比？

偷嘢係剝奪你嘅私有財產權，咁非法入境呢？

邊度有話「有遣返呢個factor」？

同埋殺人犯罪率依然係低過本地人

你知唔知社會福利多一個人其他人就會分少左?

仲有工作機會? 住宿? 都未提治安影響, 本國人民真係冇成本?

美國如果缺人手可以透過正規移民嚟填補，一樣大把人狗衝。移民我重可以審核，非法移民嚟親都收重得了？

個體心理我點知？同埋同依家討論嘅嘢有何相干？
只要殺人率低過本地人，就已經無法用「非法移民令治安變差」作為理由將所有非法移民遣返

修改法例唔得？改咗就唔係犯罪
除非你覺得有咩道德理由係唔改得

咁你又唔講移民（就算係非法移民）帶來嘅經濟收益
/ Instead of committing crimes, the vast majority of undocumented immigrants in the country are working4 and paying into our tax system.5 And because they are ineligible for most federal benefits, experts have long argued they are net contributors to the Medicare and Social Security programs. /

請正規工人 有最低工資 有最高工時 僱主要交稅 僱員要交稅
老闆表示 我都係請番黑工

咁係咪犯法先 係既就收皮啦
依家要用納稅人既錢去處理你啊
衝紅燈捉到都要跟法例去罰啦 依家非法入境捉到咪跟法例處理囉
犯法比人捉到仲要咁惡 不如以後入境唔洗passport
你改到條法例係好似以前香港抵壘政策咁
咪冇事囉 依家未合法 趕你就就大條道理
法治社會跟法律做野有咩問題

但係有錢嘅正規移民肯唔肯做低技術工種先

非法移民就做啦

／Rather, they are filling jobs that few Americans are interested in pursuing.1 One sector, in particular, offers a striking illustration: Undocumented immigrants account for 50 percent of all hired field and crop workers, making them essential to the success and continued viability of American farms.2 ／

咁依家改左未啊 未就靜啦
你想改法例咪去提出 之後投票 到真係改左咪大條道理入境囉

勁野
你犯法就改法
你覺得邊條法律唔好就改得?
有無諗過有一日nazi上台修改法例將黑人關入集中營

非法移民需要被遣返係常識黎

左膠思想: 法律呢d野係可以照你心情隨便改
搵個細佬影兩張相就改得法律
咁納粹黨上台,搵個金髮細路比黑人殺死既相黎大做文章,係咪可以修改法律剝奪黑人民權?

左膠邊有常識

連非法入境是否犯法 左膠都要討論 已經證明班人走火入魔

又拎呢點黎講
大把正規途徑搵人做野輸入外勞
做野根本唔係籍口
訓撚醒未啊左膠

／咁係咪犯法先 係既就收皮啦／
咁按照你嘅邏輯
天琦畀人判6年都大條道理啦
麻煩你叫班連登仔收皮
反正學你話齋「係咪犯法先 係既就收皮啦」

而家講緊嘅係政策本身有問題
你當然可以照做
但係咪「趕你就就大條道理 」就另一回事

／依家要用納稅人既錢去處理你啊／
咁所以呢？
非法移民一樣要交稅，而且好多福利都係無得領取（當然咁係好合理）

／衝紅燈捉到都要跟法例去罰啦 依家非法入境捉到咪跟法例處理囉／

衝紅燈條法例背後有理據支持（保障道路使用者安全）

咁非法入境條法例嘅理據呢？
禁止犯罪率又唔係、保障經濟都未必係

／法治社會跟法律做野有咩問題／
法治社會都可以改法例

想將非法入境合理法 得 當全世界226個國家融為一體 變成一個既時候就得喇
但好可惜 今日2018 仲係有226個國家獨立存在 其實左膠有咩資格要求美國食哂d難民
真係諗唔撚通

咁而家咪講緊響未改之前點執行

香港同中國政府係極權政府 同美國邊撚同呀
依家有咩人阻止你班左膠修法? 你過到咪修囉

兩個字答哂你上面所有既問題：常識

所以上面果兩條友東拉西扯咁拉埋曬其他野黎講根本浪費時間
你地又咁好氣搵曬source同stat去同佢嘈一D完全唔關事既野
而家成個問題既根本就係有一大堆人通過非法渠道偷渡進入其他國境
而該國執行相應法例關押非法移民
而有法例不容許一同關押同行小孩超過20日
侵侵而家就簽左行政命令容許一同關押，都提議去檢視相關法例

拉埋曬一大埋咩犯罪率、勞工、福利黎講，反侵都俾D質素啦好嗎
問題既根本唔去講，係度東拉西扯轉移視線，好撚低質囉

得你班左膠話要改
呢個世界唔係你想點就點

準確啲講
左膠係自己有份立咁既法
黑仔嗰陣一樣有咁既情況但唔出聲
到侵仔時就屌政府點解執行佢地自己支持通過既法律
佢地要求行政部門唔執行自己支持既法律
同時又唔肯修改有問題既部分

佢地生存只係為屌鳩侵侵
屌得有冇道理，應該點樣改善社會wfc

未改之前點執行 未改執行乜春啊 未改就執行咁洗撚改
依家一定改到 你想改就改？
你都幾撚低能

佢地覺得法治 = 佢地想點就點
似中國人治多dwo

／你犯法就改法／
你嘅理解有錯
唔係因為犯法而去改法遷就
而係條法例本身有問題
所以係改咗佢而唔係照用

／有無諗過有一日nazi上台修改法例將黑人關入集中營／
個例子關咩事？
同埋如果真係咁搞
響美國肯定畀人JR

黑鬼做 bill clinton做又無問題

應該咁講啦 左膠並唔係企係一個國家既角度諗 冇一個左膠係愛國

/法律呢d野係可以照你心情隨便改 /

我上面舉咗咁多資料係廢㗎？咁都叫「照心情」？

班左膠好想美國經濟崩潰就有理由屌侵侵

你講到班非法移民點利益經濟點友好點受法
犯左法就係犯左法
我利益經濟但係殺左個人駛唔駛坐監?

點解要有福利
點解你可以有書讀

／大把正規途徑搵人做野輸入外勞／

係？咁你咪舉資料囉
你肯定真係有咁多人正規移民比你審一大輪然後做低技術勞工？

點解美國要負責其他國家人民仲要比國藉佢地?

我兩個comment佢地一個都唔敢回
淨係識選擇性去回佢地扯開左既話題
以前高登班五毛都識用下D詭辯技巧，而家扯開話題為反而反就算數
真係低質好多

／香港同中國政府係極權政府 同美國邊撚同呀 ／

相同之處，就係涉及嘅兩條法例都係站唔住腳

／依家有咩人阻止你班左膠修法? 你過到咪修囉 ／
咁要問下GOP啦

最搞笑既係 左膠唔會走去叫中國收難民

咪又係爭最後一啖氣覺得自己嬴左
然後安心訓覺又係一個好人對黑心人戰鬥到底既一日

人地係屌緊你地班左膠冇常識

無話可說
數據流嘅 覺得係就係

咩叫有乜福利攞到攞唔到
佢地根本連最基本最底層嘅福利都唔應該拎到
換個講法
佢地根本唔應該踏入呢個國家

數咩撚據 而家屌緊你冇常識啊

搵美國民選政府同中國極權政府既法例黎比
你好野

美國咁撚無人權咁撚慘又唔死番墨西哥

／問題既根本唔去講，係度東拉西扯轉移視線，好撚低質囉／

咁最初係有人提出「非法移民犯罪率高所以踢佢地出去」呢個point
咁咪由呢點開始拗
有咩問題？

同埋犯罪率、勞工、福利呢啲全部都係同移民政策相干嘅考慮因素
點會東拉西扯

至於「非法」嘅問題
上面解釋過好多次

依家唔係話起牆，係話應該要遣返非法移民，即使佢有無犯非法入境之外嘅罪。如果佢地依然想入美國籍嘅話就從正當途徑申請

問你一個問題
點解犯左法依法處理就唔岩?
係咪我覺得呢條法唔岩就可以唔跟
咁阿侵係咪應該槍斃所有fake news CNN既人

天琦畀人判6年都大條道理啦
我係覺得無奈架 咁法例係咁可以點 我去劫獄？

非法移民一樣要交稅
依家有幾多非法移民有交 有幾多無交啊

咁非法入境條法例嘅理據呢？
咁都問得出證明你係弱智 咁以後唔洗海關入境處啦
班非法移民入境個陣你點知佢咩人 點知佢有冇帶咩係身 以後全世界取消曬邊境 取消曬移民法去好冇 想去邊到住就去邊到住

法治社會都可以改法例
咁未改前就跟原本個條囉
同性婚姻合法化前係咪又話以後有機會合法 依家比我結住先啊on9

非移後代來源咪係非法移民囉 冇非法移民咪冇得你生仔拎資源囉傻系

當然唔係
所以我有quote一堆source，又講經濟又講犯罪率
如果係「我想點就點」，咁我直接講句「一切都係常識take it or leave it」就得啦
使拗咁耐？

咁係咪我有利經濟 又係一個好人
殺左人唔撚駛坐監?

答啦屌你老母
又選擇性無視

如果係咁已經唔係人權問題，Trump現時的觀點就係認為
容忍非法移民的成本＞利益(廉價勞動)，所以先停非法移民。

但民主黨同傳媒成日攞光環、攞人權、包容去打Trump.
按你咁講民主黨實質都係幫緊資本家繼續引入低價勞動去壓
低本國公民的工資。同佢地關懷弱勢的理念南轅北轍，咁算
唔算掛羊頭賣狗肉？

應該要啦，要有阻嚇性先可以阻止佢地湧入

想問下係咪一個人有利經濟就可以周街殺人
唔怪得左媒唔報導移民強姦 殺人 因為移民犯法係無罪架

一切都係常識?

閤下有咩? 非法入境者比政府捉到被如果處置係根據法律而行, 講咩經濟犯罪率, 你邏輯第一步已經錯左

呢個只係你捉住某個會員既comment去騎劫成件事
問題係而家有"班人違反現時入境，所以按程序關押同遣返係無問題"
你覺得有問題咪駁囉
至於「非法」嘅問題，美國有曬渠道去俾你重新檢視現行法例，侵侵都話得架
問題係現行法例係咁，咁你去檢視囉，咁班人而家係違反左現行入境條例呀嘛，咁扣留同關押又有咩問題呀

所以係證明佢地對果個國家利大於弊之前都唔應該收留佢地囉

你講緊邊條法例先？
如果你講緊拆散家庭個條的話
咁係Trump自己搞出來

佢捉住呢個POINT嘈左好耐 其實呢度好多人都講左非法移民再+犯法既要踢走, 只於你話有D非法移民有用,應該留低, 呢個只係睇美國政府會否比酌情權, 記住唔係你有用就一定要老奉比你留低,始終你係會用多左福利同資源,而且好多人係跟正常途徑排緊隊

咁佢犯緊法嘅時候嘅行動已經係違反緊當時嘅法律啦，唔應該因為咁而改法律，而且點解要因為佢地而改?完全係無原因去支持廢除非法入境罪

／未改之前點執行 未改執行乜春啊 未改就執行咁洗撚改／

未改之前咪好似前一屆政府咁執行

問左你好耐又唔答
點解低犯罪率有利經濟呢d野可以正當化犯法?

點解低犯罪率有利經濟呢d野可以正當化犯法?
你唔係有好撚多source咩做咩唔答?

問撚左你一個問題
追左兩頁都唔識答
係咁擺龍門望人唔記得
死撚左佢啦

The rumors correctly suggested that “family detention” as a whole came before the Trump administration, but as of August 2015 intact families at the border were rarely separated.

一早有，之前係有法不依咁解
仲有，一個成人犯法，就有機會被拘留，同佢既親人分開
哩一點就算本地美國人都不能避免
點解偷渡者可以例外，有特權？

又係比喻不倫
非法移民嘅道德嚴重性同殺人都可以相比

所以我就係唔明你地點解會俾果兩條友帶到離曬題
成件事根本就司法問題，係都拉埋當地行政問題黎講，仲要拉埋香港既事黎講，咁都要話唔係東拉西扯
所以John Locke真係有遠見，提出三權分立，就係有呢堆懶係有critical thinking既人混淆視聽

係咩point？你舉多次？

屌你老母追撚左兩頁先諗到點答死撚左佢啦
咁犯法唔撚係犯法?
係咪有益經濟就可以犯法唔處理?

舉多次你條弱智咪又係無視
屌你老母問撚左一個問題

你將本身已經犯左法既非法入境者轉左去講佢地既犯罪率同經濟價值更加不倫不類

唔比非法入境者居留係美國嘅政策有咩問題? 捉到要遣返佢地嘅政策有咩問題?

前一屆政府咪咁分開大人同細路咁執行囉，係班反侵友又突然跳出黎入佢數
咁而家你點睇呀，分定唔分呀，不如唔好分一次過放曬佢啦好嗎

常識
你放著個case響香港我肯定支持取消150新移民配額
咁算唔算左膠？

常識凌駕數據的話咁我真係無嘢好講

香港有民選政府?

常識係非法入境者既犯罪率係100%

首先暴動條法例係港英政府留低
同埋民選政府又點？
都唔代表條法例係完美無可挑剔唔使修改

係咁搵香港黎講
香港有民選政府?
香港修到法?
香港唔係比一個叫做中國既極權政府控制佢既法律?

仲要我講多次............
lihkg有個追post function架，click一下就filter out我既comment啦
同D蠢人交流真係好曬精神...

港英係香港人民選政府?
屌你老母我有份選彭定康架

蠢撚到仆街
唔死都無用

唔去理解人地講既野去搵論點仲要人地講埋出黎.......
想點呀偉大既思想家? 不如喂到埋口啦好唔好呀

左膠嘅世界太理想化，唔理現實

／點解犯左法依法處理就唔岩?／
因為你照做的話弊大於利
錢個方面嘅問題上面講咗

／係咪我覺得呢條法唔岩就可以唔跟／
唔係
但係政府執行上有discretion
“until April 2018, immigration officials used discretion to handle families or unaccompanied minors entering the United States without documentation”

條傻閪好似黑鬼fans 黎
上次係度j 條廢物力架同性婚姻合法化
所以係一個偉大既總統

我諗世界上左膠要死一半，個地球先會平衡到人口同國家維持到管理

非法移民後代緊係無資格攞啦on9
佢地用污糟手段入美國咋
條件上同香港啲雙非有咩分別啊
你覺得雙非又有資格拎香港福利?

／我係覺得無奈架 咁法例係咁可以點 我去劫獄？／

我無咁講啊
我一直針對嘅係政府
因為執行法例嘅係政府

／非法移民一樣要交稅
依家有幾多非法移民有交 有幾多無交啊／

多到有surplus

$100 billion: Surplus generated by undocumented immigrants in the Social Security program in the last decade.
$35.1 billion: Surplus generated by undocumented immigrants in the Medicare Trust Fund, 2000-2011

/咁都問得出證明你係弱智 咁以後唔洗海關入境處啦
班非法移民入境個陣你點知佢咩人 點知佢有冇帶咩係身/

即係犯罪嘅問題
上面source已經拗咗一堆

不贅

／法治社會都可以改法例
咁未改前就跟原本個條囉／

係啊
但係點執行方式係政府決定㗎嘛
咁你咪對比上屆政府同侵 執行法例嘅分別同利弊

出左事咁邊個負責?
保險包到佢地?
連身份證都無喎
出左事嘅時候係邊個揹?

／咁算唔算掛羊頭賣狗肉？／

咁我同意民主黨係好偽善（政黨一向偽善）
所以我唔支持民主黨（可能除咗Bernie Sanders之外）
不過民主黨偽善還一回事
侵嘅施政有無問題本身又係另一回事

／ Trump現時的觀點就係認為
容忍非法移民的成本＞利益(廉價勞動)，所以先停非法移民。／

我只視乎數據決定立場
所以我嘅立場係可以變，只要有新資料的話

上面答咗

呢班左膠原來係貪人地人工平？咁咪即係剝削人民？

講咗法律嘅執行鬆緊係由政府決定
係Trump zero intolerance 先搞咗呢單嘢

至於個政策係咪合理 有無理由嚴格執行 係咪要改
咁緊係講後果，講經濟、講犯罪率
唔係講咩？

民主黨不嬲無腦
所以佢地想殺死d有腦既人...

多到有surplus
我係問緊有交同冇交既人係幾多啊
佢非法移民冇交個D你又點知佢冇交啊

即係犯罪嘅問題

又要黎多次 我依家問你係咪唔洗要邊境 想移民就移民 到出事再拉佢?
移民政策係要整體咁去睇 唔係你話佢肯打工就比佢入黎
佢係有技術 國家需要佢既咪正當途徑申請 有日唔夠勞動人口自然放寬移民
依家犯法有冇害都好捉到你有咩理友屌返人

咁你咪對比上屆政府同侵 執行法例嘅分別同利弊

上屆政府放生 以後個個政府都要跟?
要怪就怪你民主黨輸左 比侵贏左 佢依家渣正法津黎做你係吹佢唔脹
你一係就交比國會修改法例 一係就下次選個會跟奧巴馬咁既人
依家你仲惡過共產黨 佢地就算想點就點 都起馬要掛個名改黨章
你直頭話未改就要開始執行住先 以後再改法例

法律上當然係有權咁做
但係唔代表後果上無問題
上面講咗經濟上後果係點（非法移民嘅收益）
亦都講咗點解犯罪率上而言不足以支持將所有非法移民遞解出境

而家個問題係Trump嘅zero intolerance policy
上屆政府執行條法例係有discretion

當然你可以質疑奧巴馬點解唔修法（咁我都唔知）
咁我一樣可以質疑點解Trump依家唔修法
（之前民主黨vote down咗Trump嘅bill 其中一個原因係佢用啲錢去起圍牆）

咁經濟上係利大於弊

改左就唔算犯法
咁依家無改到 執行有咩錯?
納粹德國都有唔小所謂學者同research back up佢地集中營啦

follow up問你點解經濟利益可以正當合理化犯法呀屌你老母

殺人道德上本身就好有問題啦嘛
直接剝奪其他公民嘅生存權

但係非法移民呢？
貢獻稅收扣埋福利都仲係有surplus
道德上又有咩問題？

／係咪有益經濟就可以犯法唔處理?／
咁要視乎你犯啲咩法、有幾多人犯法，同埋執行法例會唔會衰過唔執行
in this case執行法例係衰過唔執行

損害經濟
而且治安上無逼切理由

做咩唔撚講野?
一無野駁就唔撚答結束話題

答啦屌你老母
搵香港黎講

／The rumors correctly suggested that “family detention” as a whole came before the Trump administration, but as of August 2015 intact families at the border were rarely separated. Other iterations of the rumor held that the Obama administration separated more children from their parents than the Trump administration, a claim stemming from an inaccurate retelling of the fact that an influx of unaccompanied minors from Latin America crossed the border in from 2014 onward. In those instances, minor children primarily traveled without their parents. ／

道你老母德
納粹夠話關人入集中營係道德行為啦
道德呢D野係由政府決定既咩?
唔跟法律做仲有咩可以跟?
屌你老母ON99咁撚想人治番去中國啦

道德係咪由政府決定?
咁阿侵槍決CNN我覺得好撚道德WO

過千正皮

人地講緊你非法入撚左黎就犯左法呀
屌你老母真係弱智黎

好撚柒呀屌你老母

貢你老母
你班仆街非法入境者貢獻條撚

左膠咁撚想人治點解唔番中國?

你仲認真覆條力架fans

美國係修到法
咁所以呢？
所以響修法前 明知條法例渣正做弊大於利都照去？

政府有酌情權可以用
前屆政府都係咁用
咁見唔見法治倒退社會大亂？

我講緊你將暴動法當係「中國極權政府既法例」啊

我無講過obama係一個偉大既總統

obama fans係咪個個都黑鬼智商

咁又改變到香港唔係民選政府既事實?
面對一個極權政府唔撚犯法你想點撚樣?
依家美國有民選政府又有修改法例既程序 , 跟程序做唔撚得?

條賤種力架fans 咁鐘意死撐
唔知佢會點撐呢單

就係社會大亂先有侵做總統呀屌你老母
唔係黑鬼咁撚廢侵做撚到總統咩

非法移民個topic都可以討論廿幾頁

覺得非法移民冇問題嘅人係咪全部都係新移民黎

條黑鬼係近幾十年最撚垃圾既總統
對內經濟完全搞唔起
對外比isis 當傻仔咁撚

無留意到
係咪個靚女姦殺左個非法移民?

條柒頭連奧巴馬條垃圾都撐得落係咁上下啦

咁點解 trump 執行依啲法律，啲左膠又要插佢? 如果法律訂出黎係唔需要嚴厲執行嘅話訂出黎做咩？放係度封塵?

又係中國廣東人搞搞震

有無諗過唔比非法移民入，反而比啲正當排緊隊嘅合法移民入籍係可以 generate 到更多收益?

/損害經濟/
你肯定 ii generate 到嘅收益高過合法移民? 走數唔比錢果班人其實係會令美國嘅收益少左，合法移民走數你可以告佢，非法移民走數你好難捉到佢。同樣以可以收多一千個移民為例，收多一千個合法移民個收益又大啲，管理成本又細啲，而且佢地係正當地申請入籍，點都應該比佢地入籍美國先於比班 ii 啦，容許 ii 入籍對啲合法，排緊隊入籍美國嘅人公唔公平呀？

／我係問緊有交同冇交既人係幾多啊
佢非法移民冇交個D你又點知佢冇交啊／

人口數量上未找到資料
只係知道非法移民人均稅率 比起 本地納稅人 嘅稅率更高

“Undocumented immigrants nationwide pay on average an estimated 8 percent of their incomes in state and local taxes (this is their effective state and local tax rate). To put this in perspective, the top 1 percent of taxpayers pay an average nationwide effective tax rate of just 5.4 percent.”

／係咪唔洗要邊境 想移民就移民 到出事再拉佢／

唔係
就算我講上屆政府有discretion
都一樣有deport啲犯罪份子

／上屆政府放生 以後個個政府都要跟?／
無啊
只係指出咁做嘅效果比較好

／佢依家渣正法津黎做你係吹佢唔脹／
係啊
所以我都話法律上佢係有權咁做

／你直頭話未改就要開始執行住先 以後再改法例／
有discretion 都唔等於 「執行一條修改咗嘅法例」

好懷疑依家反侵嘅人係咪見無位入到侵侵就夾硬講啲歪理黎當做道理。對於侵侵嘅政績就一概不提

／咁依家無改到 執行有咩錯?／
執行嘅問題
在於執行法例係可以有discretion呢個alternative
而響經濟上係有明顯好處
但係都唔咁做
咁當然有錯

集中營嘅問題係違反人權而唔係跟唔跟法例；如果你要用納粹德國個例子，咁寬鬆執行遣返法例又違反啲咩人權？

我又用柏林圍牆個例子
當時士兵確實係要服從命令射班越牆嘅人
但係具體點射、係咪射歪
當中選擇唔係話照跟命令跟到十足就無錯

同性婚姻合法化係好
但trump掃平IS
搞掂南北韓關係
阻止非法移民入境又唔提

幾難得有個執行力高，無政治包袱嘅人做到總統，但係就有班人缺乏獨立思考，跟住主流傳媒反侵。咁難得嘅好事都比班人講到死老豆咁款，真係唔覺得折墮嫁喎

你明唔明咩叫`非法'入境
咁點會唔係100%

大把政策都有道德考慮
如果唔係點解要有刑事罪行？
保護人身自由權利，呢啲都係道德概念

同埋將執行法例嘅緩急等同人治
咁全世界都係人治啦

上面咪講咗
要比較非法移民對治安嘅影響
計算犯罪率緊係用其他刑事罪行
常識啊

你真係痴撚線...為反而反到呢...
咩叫經濟上後果係點，你呢D係行政上既問題唔係司法上既問題，三權分立講左咁多次你都唔聽，屌極都唔化
你而家係judge緊人地因為有班人違反左入境條例而當地執法人員按程序執行法例去扣留同關押
你最多可以judge人地既處理手法妥唔妥當而唔係好似你而家咁批判埋人地既條例同執行法例既合理程度

修改條例係要經眾議院同參議院，你咪叫班議員提出修訂囉，點解一定要侵侵做
所以我地而家咪就係抽秤緊班左膠乜都賴曬去侵侵度囉，仲無恥度改圖造fake news，明未呀

無人話唔跟程序修法
一邊跟程序一邊行使discretion唔得?

係左膠眼中
變性人有屎坑用緊要過打擊恐怖分子

source?

唔好求其quote D英文網站source就當係supporting evidence啦好嗎
人地quote rumors你又當係supporting evidence
唉...真係屌你低質都屌到嫌我自己長氣

我當然認同Trump搞掂南北韓關係係勁
但係佢其他內政
移除net neutrality，cut EPA funding呢啲嘢連登班人咪一樣無視
仲吹到咩第一美國總統

／你肯定 ii generate 到嘅收益高過合法移民?／
唔肯定
但係你收咗ii同 你引入合法移民
兩者無必然衝突

／走數唔比錢果班人其實係會令美國嘅收益少左，合法移民走數你可以告佢，非法移民走數你好難捉到佢。／
所以有人提議legalize咗班ii (又係可以收多啲稅)
當然支唔支持就人各人

／排緊隊入籍美國嘅人公唔公平呀／
咁我承認呢個係一個好大嘅問題

咁執行遣返法例違反啲咩人權?
無人叫你黎

果條友鳩左廿幾頁都仲撐真係冇撚得救

知唔知點解我地覺得佢係第一美國總統?
因為我地唔撚係美國人啊大佬
早幾年全世界最擔心嘅問題係乜啊
道道都有恐怖襲擊,IS橫行
黑鬼養大中國,造到佢變經濟第二大國
北韓隻癲狗唔知幾時痴起上黎玩核,隨時又挑起大戰

而家成個世界最人心惶惶嘅問題比佢兩年內掃晒啊
試問邊個總統做到?

次次都係一個loop

講經濟利益->講犯法無問題->講番香港->講番經濟利益

同某國既人一鳩樣
係自己地頭講人權就成隻烏龜咁縮入龜殼，去到人地地方犯法就黎講人權
難怪第一黑人總統同某國關係咁好啦

佢又話咩侵侵好仆街講衰野不了

／唔好求其quote D英文網站source／

snope都唔知真係邊個低質

“one of the first online fact-checking websites.[4] It has been termed a "well-regarded source for sorting out myths and rumors" on the internet.”

/人地quote rumors你又當係supporting evidence/
你有無望清楚段文？
段文講緊奧巴馬時代執行法例嘅時候有discretion
所以“but as of August 2015 intact families at the border were rarely separated. ”

至於後面係反駁緊有啲人指控奧巴馬時代拆散細路家庭仲多過Trump

講撚左咁多版行政問題同埋司法全部無視曬
講講下又扯返去咩經濟效益咩香港點點點，根本就唔撚關呢件事事
俾佢精神勝利啦，浪費時間去回

奧巴馬係deport好多人
呢樣黑鬼做得岩呀
佢都係精英主義者黎睇唔順眼班寄生蟲

咪由佢推post
無佢一早沉左

你咁樣其實只係一路兜緊佢地非法入境已經犯左法依個事實。你承唔承認非法入境係犯法?

只係知道非法移民人均稅率 比起 本地納稅人 嘅稅率更高

稅率高同有冇交稅係兩樣野黎 你set到99%唔交都冇用啦
依家合法移民又冇交稅?D人排十年咪好撚on9?

就算我講上屆政府有discretion
都一樣有deport啲犯罪份子

咪即係要出左事先做野囉 你依家唔係比個班非法移民害到既就口響
預防勝於治療啊

你知唔知每年幾多非法入境者偷渡個陣死左?入面一樣好多細路
依家班人非法移民就放自己同仔女條命上俄羅斯輪盤 邊個先係不付責任?
依家你就係變相支持人地偷渡 有合法途徑唔做 對乖乖守法既人公唔公平啊

／你呢D係行政上既問題唔係司法上既問題，三權分立講左咁多次你都唔聽，屌極都唔化／

我從來無扯去司法機關度
我當然知執法人員係行政機關負責
我話「法律上當然係有權咁做」
係指條法例確實允許行政機關嚴格執行deportation

／你最多可以judge人地既處理手法妥唔妥當而唔係好似你而家咁批判埋人地既條例同執行法例既合理程度／

但係兩者係有關連
我之所以認為嚴格執行條法例嘅呢種處理ii嘅手法有唔妥
本身就係基於我對條法例嘅效果利弊嘅立場

／你咪叫班議員提出修訂囉，點解一定要侵侵做／
而家參眾兩院都係共和黨控制 Trump唔做邊個做？
講緊修例條bill之前被否決
係連共和黨內部都有人反對
提出2條bill, Trump又臨時臨急先表明意向叫啲人投邊條
咁呢啲嘢係佢控制到

family separation
呢個zero tolerance policy 直接造成

依個係一個假設，要真係有數據首先就係要清楚知道有幾多 ii, 幾多有走數同埋無左班 ii 換左做合法移民先可以，但係似乎一直比班 ii 入籍咁根本無可能會 gen 到啲數據出黎

得
你呢個回覆佢肯定唔會答

踩入人地國家係你人權?

承認啊
係執行法例嘅鬆緊問題

取消左分開收壓個政策啦 update下啦仲提 仲有條例係當年Clinton定架

你老母個西就鬆
咁撚中意講香港
咁下一秒大陸送兩千個非法移民係咪照收呀屌你老母

咁死兜法會唔會痴Q左線

／稅率高同有冇交稅係兩樣野黎 你set到99%唔交都冇用啦／
呢個係講緊班人實際交咗幾多稅
然後倒推返出來嘅數字

／D人排十年咪好撚on9? ...有合法途徑唔做 對乖乖守法既人公唔公平啊／
公平呢點我承認係有問題

／咪即係要出左事先做野囉 你依家唔係比個班非法移民害到既就口響
預防勝於治療啊 ／

咪又係返返去犯罪率嘅問題
當你話影響治安 你一定要指出非法移民令到整體犯罪率上升
如果你話移民中唔可以有一個罪犯
咁合法移民一樣有罪犯

／你知唔知每年幾多非法入境者偷渡個陣死左?入面一樣好多細路
依家班人非法移民就放自己同仔女條命上俄羅斯輪盤 邊個先係不付責任?／

無話可說
認輸

終於肯收皮

係既，你無扯去司法機關度，只不過係將成件事拉曬司法、行政同侵落水，然後入曬侵一個數姐
原來基於一個人對一條法例嘅行政效果利弊就可以牽扯到去修例，然後又無扯去司法機關，ok you win
仲有就係，原來你幾認同侵侵好powerful，assume左佢臨急表明意向叫啲人投邊條就可以控制到共和黨咁多議員取態，你或成最後贏家，又贏，我輸

/ 但係你收咗ii同 你引入合法移民
兩者無必然衝突/
工就係得咁多，ii 做左合法移民就無得做，甚至唔批 visa/ 批少左 visa 比佢地，咁緊係有衝突啦

/ 所以有人提議legalize咗班ii (又係可以收多啲稅)/
本身係錯嘅野點解要因為佢地比到稅而要 legalize 佢地?咁係咪即係比得起錢大曬?係嘅話係咪係殺左人只要賠得多錢就可以當無數?就算話稅收問題，合法移民都可以交稅啦，點解唔比佢地入籍反而係要去 legalize 班 ii? 咁唔洗有人從公平途徑申請入籍美國啦，個個走去做 ii 咪得囉。 legalize 非法入境嘅人而唔係比從正當途徑申請入境嘅合法移民其實無異於懲罰一啲跟規矩做嘅嘅好人喎。

/ 咁我承認呢個係一個好大嘅問題/
連依班合法，守規矩嘅人都未處理得切，點解可以容許一啲唔跟規矩嘅人入籍/留係美國呢？

屌你老味ii都可以嘈咁耐 屌你老味係有料嘅就唔撚洗做ii啦，全撚部都係濕鳩國家偷渡入美國，有乜撚貢獻，根本唔需要拗，所以美國左膠先spin 去細路，上面死拗嗰啲咩居心

即是你認為應該從輕發落依一條罪?

力架fans 係呢d 質素

賓妹又係正規移民咩
輸入勞動力同輸入移民兩會事
下下扮撚曬中立數據咁偷換概念
畢業未啊柒頭
係個象牙塔行返出黎啦傻鳩

執正黎講
根本唔應該有非法移民
可來非法移民犯罪率低於本地人？
又想偷雞 合理化美化非法移民？
左毒不除 美國難以再次強大

咁你返印度吔蕉啦，朋友

我想問點樣鬆緊,由執法者去判斷有冇資格留低?
大大個美國移民局響度,你係咁有經濟效益咪去申請
繞過移民局,走入去要求執法機構去判斷